[行動POST] Airdrop 行動

運動最初成型之時, Airdrop 行動係做得非常之好. 出街起碼收到4,5 次.
依家真係一個星期有一次都好好..
當時有:
1. 日程
2. 長輩圖
3. 行動POST

我明白比人decline 咩感覺.. 但我地唔可以放棄

以後大家都要做,,依個係我和理非 平時可以做既野.

SOR for 1999

有冇 巴打,, 可以 貼D 文宣上黎

927 新屋嶺 928民陣集會 929 全球抗共 10.1國殤遊行

929 全球反共 通訊區

9.29 Global Anti Totalitariansim 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

9.29 International Group - Global Anti Totalitarianism Rally

各地區自發Sub-group:
亞洲：
台灣：
札幌：
東京:
首爾龍山:

澳洲：

歐洲：
利物浦：
慕尼黑：
巴黎：
波蘭：
愛沙尼亞：
蘇格蘭：
米蘭 :
比利時：
維也納：
瑞士：
瑞典：

加拿大：
Victoria Channel
美國西岸：
NYC：
DC：
Texas(FB) :

大家快D save 好佢,, 放工放學時間又到.

唔好比佢停

光復香港

AirDrop arr

時代革命

推啊

就算10個有9個decline 我都會keep住做

推

五大訴求，缺一不可

推

自己感覺最近少咗好多airdrop
唔知係咪少咗人搭黨鐵有關

不過有方法
入閘唔想跳唔緊要
買張特惠$2飛入閘
然後用一程車不斷airdrop
車頭行到車尾

出閘就跳閘+掉咗張飛（入面啲晶片好貴）
就算唔跳都可以餵閘機食嘢

入文宣tg grp任拎唔嬲

更多文宣請至9.29公海

屌行動post冇人推

push

聽日開始做返！

裝飾香港 這個家

【行動】十一有合家歡戰線：裝飾香港

pish

搭巴士冇乜人可以send

自己友收到重覆既都接收下啦
當鼓勵手足

加油手足

升左iOS13 自動變左contact only

3/7 都好呀

《行動》928 雨傘5週年 集會 yellow object

埋站send 出對面巴士

加油呀, 各位巴打絲打.
今日收到好多啦....

Airdrop大法

airdrop 大法 好

係咪開左有人分享就會收到？

依個咩黎

唔知部前7 ip4仲郁唔郁到呢。。。

ios 13 姐

今個月都冇人air drop小弟

港人治港 剷除共黨
正名!
狗 --> 港共走狗/共狗打手/金腰帶
示威者 --> 香港人
死-->被自殺
藍絲-->港共流氓

光頭警長劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待
光頭走狗劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待

[底已起] 又有隻奶共狗話示威者係曱甴
[底已起] 又有隻奶共狗話香港人係曱甴

對準政權! 撐政府一律捆綁式形容!

agree

Push

[突發］［929］《願榮光歸香港》出左多國語言版 竟然無人睇

AirDrop呀

推啦屌

我已經日日都做緊，但好人都唔收

［10月1］［超認真］ 請盡快傾好10月1詳細計劃

- 分享自 LIHKG 討論區 幫幫手睇下

我明既, 我明既...
永不放棄, 對比起前線,, 我地比人say no 算係D 咩. 馬英狗看錶

記得airdrop 呀
返工放工食lunch, 食tea, 返學, 放學

你airdrop人囉

repost 返自己依段野,我覺得好多AIRDROP手足唔再繼續做嘅原因

---------------
係咪收一收都咁難？你收完即刪咪得，當支持下，無人叫你地睇。當話俾我地班文宣撚知，有同路人都好丫，個個都秒按拒絕

我airdrop 20個，得1個肯收，你話我地依班airdrop文宣撚仲有冇心機繼續做落去？ 初初日日坐黨鐵，都會收到有人airdrop俾我，但近個半月，我真係無乜再收到其他人drop俾我既文宣了，我估各位airdrop文宣撚個個都做到心淡！

利申： 612 後做airdrop,派傳單做撚到依家未曾放棄過

好少事姐
依個唔收就下一個
又唔會比狗打

推
我都做緊架
和理非
低成本
冇咩原因唔做
比人decline就好hard feeling?
班手足比人拉仲慘啦

推啊
可airdrop 行動post
同解釋post

少左人收

解釋post 我又未唸過,, trytry 先

decline得多麻木左

堅持去做

大家加油

平時搭車都會瘋狂air drop

有無928文宣

推！！！！

[DGX團隊] 《願榮光歸香港》超激英文版阿!!!! 推上tweeter 929全世界唱阿!!!

今朝都多左人 airdropppp

AIRDROP

Pish

加油啊

Lm

lunch drop 左未

又放工啦一齊airdrop啦喂

9 27
新屋嶺被捕者人權集會
日期: 9月27日 (星期五)
時間: 晚上7時30分
地點: 中環愛丁堡廣場

9 28
民陣集會
日期: 9月28日 (星期六)
時間: 晚上7時
地點: 金鐘添馬公園

9 29
全球抗共遊行
日期: 9月29日 (星期日)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣Sogo
終點: 金鐘政總

9 30
全港三罷
日期: 9月30日 (星期一)
罷工罷課罷市罷買 全港死城

10 1
如黨鐵正常營運
民陣遊行
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣維園
終點: 中環遮打道
如黨鐵封香港島
地區集會
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
地點: 各區

文宣tg

連登洗地推po組

twitter組

drop 佢老尾.....

正能量post 推

今日一程車，成功drop 左10個， 失敗只有2個...大家無收一排，應該覺得又可以收下